今晚秀茂坪咩事

超碼500人由曉麗行到秀茂坪商場，裝修埋福建360同有蟲間壽司鋪，點知一隻甴曱都無。

甴近平

無甴曱真係好和平

721元朗恐襲

連便衣都冇

831太子打死人

101開槍恐怖分子開槍殺學生

死曱甴推周同學落樓

冇警察就和平
真係好啱

秀茂坪街坊完美示範咩叫be water

Be water
標準示範

甴近平

冇事發生

街坊夜歸要小心有賊跟蹤

似放水

平安就好